香港嘅言論自由去咗邊？

呢幾日睇新聞真係覺得好陌生、好抽離

TG 谷主「聽聞」俾警察拉咗
「被合理懷疑」嘅市民周街俾警察逗
網上「謠傳」要轉返icon
等等

以前聽「你無辦法解決問題，但可以解決有問題嘅人」都覺得係笑話，到而家就只覺得心寒。

有時候，現實會比小說荒謬。

風雨飄搖，多事之秋，香港人加油

星期六日
東鐵好多遊客拖晒篋
大家星期六日要讓路比佢哋呀

就係靠武力維穩 呢到已經唔係香港

亲！一塊兒拉著行李到金鐘購物好嗎？

多人先去湊熱鬧吧

大家應該都有各自做到嘅事